回家吧

Joe仔對唔住啊
求你比我地翻屋企啦

屌你老母死連狗